講多次! 三罷一定要令到港鐵同埋路面罷工先, 等更多人被動罷工!

罷課係行動，唔係表達意見，幫手推畀中學生睇

罷課要無限期罷課

推 #我會罷工

推

光復香港 時代革命
寧鳴而死 不默而生
寧化飛灰 不作浮塵

罷工

推三罷post上頂

無可能831咁大件事都無風聲！

推上去熱門

《太子真相》一句到尾，有無黃絲黨鐵職員出黎講咩事？

搵人理下我 ，支持請留名721 831

《千萬唔好》打爆所有警察出現既地鐵站

係手足嘅入嚟！！！

冇地鐵我唯有行翻工，不過咁遠水路行到去唔知收工未
咁多人一齊行都唔知啲人會唔會行埋出大馬路添

希望被罷工